回應國安法 韓國瑜：希望香港社會和諧 和大陸和睦相處

大陸推「港版國安法」，香港民眾舉行「反惡歌法大遊行」回應，高雄市新聞局長鄭照新轉述高雄市長韓國瑜的說法：「國安法畢竟涉及香港社會敏感神經，呼籲謹慎為之。」

記者詢問鄭照新，第一時間鄭照新強調：「國防外交兩岸等權責是中央層級，國民黨中央亦已對此議題發表聲明」，而韓國瑜市長做為直轄市長，現在是以市政為主，專注疫情、紓困、防災抗洪才是本分，不過呼籲：「香港高雄兩地，在商務、旅遊、農產貿易等友好往來密切，國安法畢竟涉及香港社會敏感神經，呼籲謹慎為之，充分尊重香港高度自治，避免破壞大陸與香港間互信基礎，以促進大陸與香港和睦相處，保障香港社會和諧為最高原則」。

原文網址: 港民抗議「港版國安法」大遊行 韓國瑜168字回應 | ETtoday政治 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

乜水？

前國民黨總統參選人

點解件垃圾唔過黎住？，飲下d東江水

既不是總統 又不是市長果個二打六？

六月六 非韓不罷

出少句聲冇人當你啞
係咪6月6號驚太少人罷免你

就快唔係了

入中聯辦果個

點解唔係 中共回歸理性，與香港和平相處？

6月6之後你都收皮啦

過氣契弟

果位準前高雄市長？

666非韓不投

係和諧嘅，唔會有今日

六月六日 非韓不投

剷除韓國魚之後考慮下高雄開撻地做香港城啦 有錢人有人有技術

韓國魚：唔會激嬲共產黨

難聽過粗口

用叛國罪處死呢條友啦

屌你老母啦Korea fish

聽講係最右果個

好彩台灣人無選你

你錯，係揸機個個呀

台灣人見到佢可唔可以幫幫手

可憐哪.jpg

幫自己加多腳，on9仔

國民黨總統敗選人

宜家唔演啦,反正都要被罷免了

過到6/6再出過聲啦弱智韓

6月6日

唔關佢事 佢以為自己咩身份

呢種水平有如除夕街訪市民
記者: 有咩新年願望？
市民: 家庭和睦 世界和平

仲嫌自己未衰夠？

最右嗰袋

六都市長合照

又幫民進黨造勢

關你隻走狗撚事

又話香港村嘅？ 轉軚轉得咁快呀乜？

Over my dead body

一面倒負皮
條友訓左幾耐
破壞大陸與香港互信基礎
乜有d咁既野咩

和睦???

666

佢背後係中天。 即係國台辦

就黎唔係市長姐